點解應該坐關愛座嘅人死都唔肯坐關愛座

返學放學都搭地鐵,次次都見到啲老人家衝入嚟搶凳仔
但係好得意架窩
佢地死都唔肯坐關愛座係都要搶嗮啲普通位坐
之後班後生嘅又怕坐咗關愛座會仆街,結果永遠都係關愛座無人坐,成班人企嗮係到
好心班廢老就坐翻關愛座喇
強烈要求設置非關愛座
65歲或以上廢老唔準坐
要坐就坐關愛座喇屌你老母

果堆寫住優先座係代表要優先坐果到
唔應該亂坐

同意
應該修例以後班廢老有關愛座唔坐,坐其他位要罰款

push

AGGER

good job